有冇人對呢一系列嘅書有印象？

細個勁鍾意睇